凍冰冰又訓唔著入黎聽下歌 傾下計

一陣有冇突發情況都唔好驚 可能醉左姐
把酒問青天